@inproceedings{Karoui-Hafid-Pezeril:TALN:2020,
    author = "Karoui, Jihen and Hafid, Kamilia and Pezeril, St\'ephane",
    title = "SkiF Maker : un processus de classement du meilleur talent par rapport \`a une offre de mission",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "38-41",
    note = "SkiF Maker : a process for ranking the best talent in relation to an assignment offer",
    abstract = "SkiF Maker pr\'esente une solution innovatrice pour toute entreprise de services num\'eriques (ESN) visant \`a am\'eliorer son processus de recrutement de talents, la gestion des comp\'etences de ses ressources humaines et la satisfaction des besoins de ses clients. Cet outil offre aux ESN un gain consid\'erable en terme de temps de travail et leur \'evite un travail manuel souvent laborieux et non plaisant.",
    keywords = "Fouille de texte, annotation s\'emantique, apprentissage non supervis\'e, entit\'e nomm\'ee.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/165.pdf"
}
